住大埔真係好煩呀

成9日比人笑騎牛番工
我都想住市中心㗎

咁慘牙？

騎牛返工有咩問題？

騎牛好失禮？騎馬囉

住市區有咩好？

新界係會比人睇低 睇睇下就習慣

騎豬添

騎牛番工牙

大埔都慘，咁粉嶺上水點算

我覺得好過元朗屯門